［IOS/AN] 神魔之塔 (122) 洛克人合作最後一週 火神黑金蚩尤 和八週年慶祝活動同步登場

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

27號開始記得每日去靈魂商店買嘢

活動期間，『靈魂商店』將會每天提供八週年特惠商品！
每項商品只售 80 靈魂，記得每天進去搶購！

1 月 27 日 (三) 至 2 月 7 日 (日)－「人面怪鳥」
1 月 28 日 (四) 至 2 月 7 日 (日)－「袋中瘋頭」
1 月 29 日 (五) 至 2 月 7 日 (日)－「曈芒靈石」
1 月 30 日 (六) 至 2 月 7 日 (日)－「銀瘋頭」
1 月 31 日 (日) 至 2 月 7 日 (日)－「虹螢騰蛇」
2 月 1 日 (一) 至 2 月 7 日 (日)－「影吟靈石」
2 月 2 日 (二) 至 2 月 7 日 (日)－「人面鳥騎士 ‧ 瘋頭」
2 月 3 日 (三) 至 2 月 7 日 (日) -「霓彩鳥」

Lm

一抽puipui

lm

今次官方ig完全無提示
牙膏都唔擠下

超人氣垃圾

$308禮包同新年$648禮包邊個抵屌啲

神魔小妹個ig story出個一拳超人梗圖唔知關唔關事

一拳龍卷仲有邊隻做大獎

咁即係一定唔係
洛克人合作之前 唔記得係邊度有po過re0

傑諾斯？不過應該唔係一拳了

下一個版本係自家
係90後嗰個巴打咩都唔知先話我d料唔啱

條友嬴都無嬴過

4個字唔通係多啦a夢

不勝傳說

下一個版本係自家呢樣野唔係電玩展宣傳片出之後一日已經講左咩

雷神索爾

可能同垃圾手機game合作

新年禮包好似未有消息
我淨係揾到$308

如果下次合作係超高人氣垃圾IP個話班台仔應該又病發

2869710

DC已經講咗
係嗰個巴打成日唔知做乜勁

吹雪吧 s級身材

合作版本喺3月展開

所以個新合作喺張圖嘅邊個位置

3月29呀嘛

上連登唔洗太認真

有冇MH員工住深水埗？

最上面嗰粒星

我朋友話唔肯定
不過我就唔喜歡

我唔鍾意嗰個係山頂

鬼滅

JOJO

呢個世界只有鍾意jojo同埋未睇過jojo嘅人

新帖留名

洛克人齊八隻雙滿無出暗
凌晨一點報
兩點前補返

真係好有效率

話左唔會JoJo 唔通真係鬼滅

係鬼滅嘅話 咁我抽火神黑金算

仲有Jojo全名邊度係四個字

Jojo 係永遠冇可能合作

四個字母

如果真嘅mh都幾勁

如果真係鬼滅嘅話 唔明點解唔係同eva掉轉時間

Terry自己話難過jojo同龍珠嘅都已經比佢傾到
傾到Jojo濕濕碎啦

MH啲排程不嬲都弱智

鬼滅=人魔合作？

一拳有機械唔可以咁早岀

等睇最後其實係同手機game合作

慳返啲錢
唔抽

你唔係話自家廢版本都會70抽咩
呢個ip究竟有幾廢

Eva一早定咗

EVA早定遲都係撞到蚩尤
除非佢今年年底先出

其實係機械

鬼滅個話抽返自家算唔草石抽佢

同pad一樣出鬼滅搞灣哂成隻驚

上年大炒車

pad唔知 神魔就不嬲都灣

有無咁多錢揾到鬼滅合作

最撚後悔抽咗神魔審判
屌你老母下版就EVA拉普

同鬼滅合作沖人氣就得 沖錢難啲 鍾意鬼滅十個九個都學生撚有錢抽5隻咩
咪一堆無課乞衣屌mh唔出炭治郎

依家d小學生大把零用錢啦

號稱史上最神秘第二代「神魔小妹」登場！！😍🎉
「神魔小妹」一直在玩家心中都佔有一席💗，
當時團隊經過一番討論，
決定根據第二代小妹的人設創作「神魔小妹」！(｡◕∀◕｡)
「神魔小妹」的卡片在 2017 年正式登場👏🏻，
聽說卡片的故事可是參考了「七里香」哦～
第二代小妹一直拒絕露面，讓玩家懷疑小妹的性別！
你藏得那麼深終於被我找到了(๑•̀ω•́)ノ
出來吧🤩❗多羅‼️
想了解第二代小妹多羅記得在這個星期日（ 1 月 31 日）晚上 19:00
鎖定六代小妹首次大集合！！ʕ•̀ω•́ʔ✧
我們接下來的日子也會陸續介紹各代小妹，
小妹的粉絲們記得留意著粉專最新貼文！
----------
「集合！六代小妹」直播節目
神魔小妹 Facebook 粉專
1 月 31 日 ( 日 ) 19:00 - 21:00

小學生玩pad抽鬼滅個陣pad送咁多石神魔唔會咁送，到時小學生屌哂人老母

100石 100石咁送
講福利神魔真係比下去

做免費仔都好多野送 肯登入就得

如果真係鬼滅
炭治郎又要進化變火屬

買啲公仔都貴過神魔一單啦

好多人鍾意既合作一完就棄
我啲同事玩完獵人課哂金 而家都無玩好耐了

炭治郎=天元Lv

成日淨係送埋哂啲垃圾羊駝靈石

最垃圾係鎖匙

送得多石次撚次都係啲分母活動
睇人中就有 自己都未中過 連5石都無試過

真，神魔依家好努力合作去拉新客
但後續留客根本留唔到人

神魔有一樣好 pad課幾pack都未必中炭治郞

送少少野都送成咁

連大眾同樂既8週年慶典活動
都要睇歐洲非洲血統

細佬好似抽唔夠二十抽中炭治郎
啲石都係每日登入拎 完全唔洗付出就有

諗起上次個咩任務券
屌你老母1粒石都冇全部都係小鳥同羊駝

唔好睇小家陣啲學生

早2，3年係冒險樂園見到有2個小學生用新iphone兼唱成千蚊冒險幣玩掟彩虹 講緊冇家長係側邊

等睇新年五黑金大合體

炭治郞係咪又玩異轉水同火？
善逸一定光啦
呀妹就算木屬都一定唔係做隊長

所以木屬都仲係冇隊長

隻豬應該唔會係三大獎

幾隻小鳥
點心一套
羊駝一套
求其加多一兩粒石就當大獎送比人啦

5條鎖匙果啲真係拎岀嚟得個嬲字

有都會做到唔識產木珠/放唔到魔族/放魔族食得一半倍率/要綁其他新出但又唔識解盾嘅增傷卡做專武等你冇位放鐵扇
總之就諗盡辦法唔比你放鐵扇啦

顏色願望實現左？

木屬隊長嘅希望應該得返狂魔究進

除非佢唔比放魔族啦 咪木隊一定係放鐵扇
英格麗唔自產木都放鐵扇啦

鬼滅真係神級劣作嚟
人見人屌

對鬼滅冇興趣唔係好想抽，但係新黑金既棚好似要歐洲血統先玩得起，我又抽唔起

阿妹我覺得bingo

下個究進唔知埃及定狂魔

你睇下諾索斯同那歧啦

我估唔會只得bingo 唔係8石抽入面都會係僞免費卡

你去d拉打/愛卡機D細路拎住d卡加埋都值成皮

咁諾索斯要玩都係放鐵扇架喎
那岐本身木神垃圾牛棚 要玩一樣都係借鐵扇 有時會借埋火埃皇

唔放鐵扇嘅原因係因為唔玩呢兩隊

三藏係時候異轉下
上次異轉黑金都3年前
光隊又收撚咗皮

伊之助人定獸？

咪就係諗盡辦法打壓你放鐵扇結果木屬隊長全部都變哂垃圾

成就：

隊伍中有 3 個或以上的火屬性成員 (不包括隊伍技能)
隊伍中只有機械族成員
隊伍中有 5 種屬性的成員 (不包括隊伍技能)

竟然唔出魔族成就

強制自爆60,000真做球究極X

咁易

分2次殺

顏色又撚鳩人
天元有辦法過到

幾多人有3屬攻擊龍刻

咁都係有辦法呀
你話雙狀態就話一定過唔到姐

SAO

首消全版盾
係咪即係好快有新卡可以無視數字盾

記得佢話要有特別配置

巴力係咪要火屬果張先過到？

不了

第三關真王關

雙真希波30000血以上破到5屬攻嘅
係咪用腳轉都過？

比鬼滅更想要

自爆60000之後接先攻

5秒小妹隊：

巴力撐唔撐到6萬血

最盡56500...

咩呀 應該可以用護盾檔

哇天元五卡被完全針對

自爆得咩

自爆喎

唔知道
公會d人話唔可以

eva唔得 巴力都應該唔得

無set zero無視病毒

咁應該得呢隊可以撐過60000血
但後面嘅點燃盾、電擊盾要手轉過

話唔定黑金真係尊爵不凡啲呢

唔點果10點有冇機？

粒

留名

巴力隊 鐵羽同五屬攻果張打交

唔係冇衝突㗎咩
咪打10幾下

係咪要巴力唔放全魔 放雜色無傷害隊

光Eva有啲機

五屬攻係個人打=五屬攻要放前過鐵扇
所以鐵扇一定唔係第二個位

要帶多張木屬放第二個位先冇事

第二個位：木屬
第三個位：五屬攻
第四個位：鐵扇

巴力第一關真地獄

回合完咗唔㩒個倍率就咁轉打唔打得死一隻

2月11先出

鐵扇昇華

癡咗線

就這？。。。

攻擊力 + 220

重點係減cd
一入場最快3cd可以開

佛心公司

抽爆蚩尤

抽硬啦咁勁

勁撚到

六封比魔族更加似魔族

抽到係咪已經爆機

「九黎戰神 ‧ 蚩尤」的攻擊

⇒ 無視指定減傷抗性敵技

人生贏家
巴力600石隊已變condom

2 月 1 日（一）下午 4 時至 2 月 10 日（三）期間進行魔法石抽卡，即可獲得「唐三藏」及「羅剎女」全新造型

又呃鳩我5石

限定黑金復刻期間，「唐三藏」及「羅剎女」將於 2 月 1 日（一）下午 4:00 加入「古幣封印」，而「魔法閣沙蘿耶」系列稀有角色亦會同步加入。而全新黑金「蚩尤」亦會在 2 月 11 日（四）上午 11:00 加入，本次古幣封印將開放至 2 月 21 日（日）。

有啲認唔到

蚩尤抽6隻先可以狂開技對應敵人

赤身鬼卡面比蚩尤仲似蚩尤

四封王

紅心皇后變cd6又有d用

拎三藏換鐵扇點睇

換

蚩尤應該點組好

6蚩尤

庸子

庸子又然

咁大獲啦都冇抽eva

唔洗啦 6蚩尤少1.5倍

Eva？

庸子關eva咩事

講錯係天元

不過我想問又話夢魘技？

潛解咗有冇得換

好似好勁咁
希望佢撐得到一年

隊伍技
睇清楚

都話希歐

七大隻垃圾都有

關咩事
1.2倍同1.5倍兩倍揀一個
睇你成就需要

Wa diu

黑金勁撚到

本身S巴話主動技係2019同2020夢魘+果四個版面 其中一張係錢德勒

即係嗰啲100%盾都打得入?

期待咗好耐嘅新年五卡大合體竟然冇出到

2段字黎

係
以後拎去刷貝西唔怕帶咗龍刻

係

個時我話隊長技
主動係解版

(1.5x1.5)/(1.2x1.2)=1.5625
6蚩尤會直接少1.5倍

可以全火 但冇必要6蚩尤囉

有包含煉獄之火？

唔水多啲人抽6蚩尤我哋邊有得玩

睇你本身有冇鐵扇

今次張黑金真係好誇張

有一年命先再講啦

我都講咗㗎啦

係好勁

終於都再有張黑金level嘅新黑金

聽你講佢好勁本身以為同依家既t0隊差唔多最多係主動技勁，但原來勁到超出我想像

5月又有一張啦

黑金之塔

Zero呢個版都未完就收咗皮
EVA

無
唔知潛解咗比唔比換

等埋啲活動完先啦
話唔定免費中

又送30抽

佛心公司

正路就唔俾嘅 不過要等佢出

點燃盾、攻前盾會用佢

=1500魂
送50石比我好過

又嚟
黑金合作塔

年中黑金=艾莉亞潘朵拉level啦

600石黑金魔族隊皮已收
蚩尤屈撚到

一直都話佛心公司為窮鬼著想唔想你抽600巴力抽200蚩尤好

單拖都勁過三隻一齊上

唔好咁啦
陣間10點就有人出嚟證明巴力好勁㗎喇

8周年基本倍率唔比8倍

證明MH真係有做嘢去控制倍率膨脹

隊長講唔埋,但隊員應該去到執都得

買8隻垃圾返黎昇華又賺8石

下版就出禁止移除啦

以前我都係咁諗所以先拎400石抽咗兩隻泰同埋400石抽兩隻頂羽

我都有，但係佢依家個招係幾屈，同埋夠懶人

堅定流

佢只係清潔或者保安 你話呢

係時候出隊戰神x全明日香 無限開技隊

6蚩尤屌打中間放4明日香啦

受過兩年教訓今年我就幾大都唔撚會抽複製人㗎喇
去人哋度打工8CD固版其實好普通

新黑金無明日香戰車係咪廢左七成

黑金淨係抽新年
自家唔撚抽
合作抽1次補底

唔可以課俾垃圾公司

我覺得巴力三呂布好勁

⼀次保底 抽到幾多 用幾多

真
留返啲石年尾抽今年嘅600石隊好過

梳 真600石一定唔係巴力
一定係3拉普+呂布仲會勁過呢張黑金

合作就複製啫
黑金保底前岀
我就唔再抽喇 慳石好過
從來都覺得黑金重覆無用
差幾抽就抽埋啫

特哥可以2嘅

三拉普
我用直接呂布ko啦
轉都唔洗轉
殺我唔死就可以磨 每回點心珠回血

一出抽1 過多2年古幣自然中埋另外4隻

合作我35抽算lu

合作複製同崩壞係舊年先開始咁搞啫
講緊頂羽出嗰陣
黑金都仲係勁過合作
嗰陣見啲主動技好勁好破格咁咪抽多隻
點知最後都係冇柒用

3拉普呢隊差唔多乜關都過到
仲有一個位置放解鎖
1c冇腦玩

頭先又話垃圾ip唔抽合作

頭尾 加隻水埃及皇權 都已經無限用技咁濟
邊洗兩隻
特哥越多水珠越難玩

舊年出完頂羽就係咁出紅綠燈
今年呢個MH又點針對

項羽本來就係為咗玩五色放鐵九牛
純光都大把光人優秀隊員
生存力夠高根本都唔洗靠複製項羽

禁火進場

一出嗰陣雜色已經冇力

直接出新敵技變成5x4版面（唯一解決方法 蚩尤複製人）

等睇新敵技直接cut咗頭尾兩行之後再自殘20%

雜色打競技場唔錯架
中間放光以外四色加成角
都有4200up

無限腐蝕 同埋一堆火屬無效/神族無效

唔記得留體打夢魘
黑心公司

純色咪一樣無力

係唔係等佢up機率再抽唔好一出就抽

黑金有up咩

就係唔清楚先問你地班老玩家

黑金唔會有up

我新黎

講就送30抽好似好撚好咁
事實=30抽=30垃圾=用你30格=6石開位
屌你老母又計劃通

幻油兔個名咁出名個個都話你係mh 做保安或者洗廁所

最好係等佢一出有bug嗰陣抽

做得耐就唔洗洗廁所啦

黑金無加倍
但你個名 可能已經決定咗你血統

利申 保底王 歡迎你

花式送靈魂 唔係第一次啦

清潔工升職咪又係清潔工

我個名真係唔老黎既不過上次送巴力10抽中巴力

改返叫歐洲撲克啦

清潔主管負責點人洗

39抽未中就skip咁就唔洗保底

固版驚腐蝕？
火屬無效咪帶追打
全牛棚都唔會驚神族無效

弱智 ？
咁果39抽咪嘥咗

你無下屬咪又係自己洗

估3月巨人
撞正最終季

當豪比狗

角色多到

玩其他game真係非洲運今次係我第一次all in抽一個池，叫非洲定歐洲就睇依鋪

佢負責洗Terry個廁斯
所以先收到咁多Wind成日上嚟同我哋講

話之佢送1000抽啦都只係=5萬魂

屌你玩咗呢隻game咁耐都未試過免費中新黑金

所以冇得抽妍希？

比你回下氣先啫
MH之前話會有新妍希卡

放心啦 每年都有
有得賺你驚mh唔岀咩

上年有咩

放伊斯塔瘋狂追打

因為武肺先收咗皮啫

原來2019
時間過得咁快

今年夠有武肺

舊年啱啱開始爆啲人唔知咩嚟先驚啫
今年都發現咗just a flu根本唔洗驚咪照搞囉

移除同還原其實有咩分別

捉字蝨整敵技

洗版
炸版
還原+炸版
移除

地獄大公 CD 5
隊長技無buff玩你老味咩

火肥婆成最大嬴家

遲啲出無視還原嗰陣可以開

蚩尤好撚癲 不愧為年度新年黑金

項羽：

咁佢啱啱出嗰陣真係勁
嗰陣出遙古三族見佢出到咁廢仲諗住MH真係有心控制倍率膨脹㗎

還原有動畫
移除無動畫但都做到還原

倍率有控
不過加一堆無視同固版姐

控咗啲乜鳩
項羽仲得兩三億平砍過咗兩個禮拜鋼鍊合體就十億平砍
再過多個版就天元開場合體十億平砍

咪控係平砍唔過千億

新Po lm

Terry Tsang
猜猜神魔之塔會跟哪一個作品合作？

派嬲嬲

4個字又超人氣但又垃圾都幾明顯

傻閪game播片都lag機

六封制服隊幾時先翻嚟

隻毒龍

hello there

有兩隻鐵扇換唔換唐三藏開圖鑑

換
複製人冇柒用除非佢下年異轉到超破格

原來你有玩

曬兩粒聖石喎

但係潛解咗係咪冇得退化同換

合作確認

而家先notice有post
之前睇巴哈多

有五粒存貨未算好傷
不過係換隻倉管返黎啫

抽蚩尤了

唔抽洛克人1%就等隻新年黑金

免費卡黑zero level

咁樣真係哭能咗

無抽巴力真係好撚明智

600石嘅教訓

呢個真係唔知

本身對套野冇感覺
但太多戰狼fans變到好憎

係幾好睇嘅 不過未上到神檯
戰狼fans笑死

「參考」左好多動漫

上年天元個陣d戰狼fans咪出征左
成班係度話咩唔識套野 過氣
咩搵垃圾低人氣ip 合作

結果mh 咪整到天元好撚勁去補救下人氣唔夠既問題

mh成功咗 依家玩神魔冇人唔識天元

同當年雷姆教既狂熱信徒或者識得用星爆流劍宗既fans差唔多

鬼滅合作等於顏色又要扮阿妹

咁即係刀劍係延遲合作 出咗鬼滅之刃先

做乜野要提顏色

屌 點解要搵呢兩套

唔撚理台仔巴哈不和
咁多個台都睇

原來呢張圖係真

2019/5/11

2月30

可以連SKIP2個了

《神魔之塔》營運團隊宣布，25.0 版本「神魔之刃！劃破人鬼間的因緣」將於明年 2 月 30 日展開

有乜問題
2019年頭嗰陣都講咗合作傾到2020年尾
2020年又因為武肺改咗排程
衣家出都合理

睇顏色打都覺得辛苦

課金了

唔怪得今年過年黑金要整勁啲
4個合作已經爛咗3個

西格瑪有腳轉隊未

做乜鳩未夠1個月又轉左驗證碼

問下你同事囉 你都唔知我哋點知 做員工做到你咁

講咗幾多次 佢係洗廁所

黑金一定唔會抽複製人啦，mh送野咁豪，我個時抽青圭 之後7週年+巴哈人氣 送多兩隻比我....

見佢game id 即刻比gp

歐能
豪條鳩咩
送嚟送去都係靈魂 羊駝 靈石 鎖匙呢啲垃圾

幫手起火ok

有錢可以抽5隻黑金做加強版既

其實我今年pass咗係咪可以等下年用泰嚟換返隻蚩尤

點會

新年黑金有得互換喎

點解用30格？

燒起來 卡風向

冇可能

唔係同一個系列

三藏鐵扇岀咗幾年 有得互換有咩岀奇

兩個員工，一個開POST，一個帶風向
成日想係巴哈衝人氣

唔燒點拎巴哈第1

急不及待要好好課課鬼滅了

話說點解d人要屌黑zero點解對免費卡會有期待

話唔定條都係依個po

以為出左隻傲慢就隻隻都有咁既水準

支持

有冇source?

呢個年代仲有20萬直傷
七大罪雙周的直傷 每回草到50萬

點解唔屌大魔神5狀態8倍界王

修羅場出左雪初音 戰慄級出左童虎

點解唔屌之後嘅修羅場同戰慄級

屌
幾時有銀魂

呢啲無撚用既歐就算啦，又唔會變寶三

想佢同我英合作多啲
刀劍神域／砲姐 都好呀

咩黎 唔識

幾時同動畫4天王合作

神魔知識王決賽】
神魔知識王決賽將於這週五 ( 1 月 29 日) 20:00-21:00 舉行！🎉
決賽分為三個階段：
🔵 基礎題
🔵 速刷題
🔵 決勝題
「神魔知識王👑」將於當日誕生 🎊👏🏻
－－－－－－－－－－
直播期間更設有應援活動🥳：
【齊留言支持心儀選手，拿走代表紅包】
每位選手皆有其專屬禮包🎁，蘊藏大量虛寶！
以指定格式留言應援你支持的選手，即可獲得紅包🧧獎勵！
如果你支持的選手勝出，該選手代表紅包獎更會雙倍！！
－－－－－－－－－－
🟡第一階段【基礎題】
4 強選手將從 4 組題目組中選擇 1 組回答。
每題庫各有 5 條選擇題，每題 20 分，限時 15 秒作答。
如果選手能答對所有題目，他們將於下一階段獲額外加時。
🟡第二階段【速刷題】
4 強選手可於限時內回答最多 30 條題目，並有 5 次跳過問題的機會。
每題 10 分，即每位選手於這階段最多可獲 300 分。
總分數最高的兩位選手將可晉升到第三階段。
🟡第三階段【決勝題】
晉級的兩位選手將輪流回答較高難度題目，總分數較低者先開始。
每輪一共 5 條選擇題，每題限時 30 秒。
每回合選擇題皆為同一類別題目。
正確回答數目較多者勝出。
若 2 名選手於 5 回合 (即一輪) 皆為平手，則進入加時賽。
（而加時賽採即時死亡制☠️）
－－－－－－－－－－
約定大家
1 月 29 日 (五) 20:00-21:00
一起於神魔官方粉專
觀看神魔知識王決賽直播吧！

砲姐

Only my railgun

科學超電磁砲喎

聽過
屌 你估個個都得閒睇晒咁多動漫咩

英格麗幾易打

得睇過h漫

笑左合作

起碼好過鬼滅連h都無睇過

鬼滅+黑金都超唔過場外應該等執

All in定

後面仲有星爆救場

成版都係星爆圖

想佢同P5合作

link

鬼滅h好睇
鬼滅之刃漫畫又幾好睇喎 唔明班人屌咩呢

死毒撚 我係冇睇過呀 咁都可以負評

為咗人氣冇辦法啦
不過套野真係吹大咗
想要刀劍多啲

有冇可能有巨人？
話晒都就快完結

唔識咪唔識囉
乜都睇過 優越感高啲？

未夠一分鐘有負評

毒撚好恐怖

冇睇過鬼滅 咩種族多

人魔

拎唔到am

巴力又贏

依家嗰個風馳電掣加咁多經驗咩事

唔賣左佢咪要用30格

益街坊

即係EVA同鬼滅調轉唔係因為咩武肺
係因為要賣巴力同EVA

有冇話咩隊刷得最快
想狂刷靈魂

青蛙4防龍

明日香

要轉珠不如用哪吒

咁啱八週年又登入600日
18粒石
ALL MAX任揀有冇好推薦

等啲活動完哂先慢慢諗

趁未過氣合作咗先好正常啦
鬼滅劇場版票房咁高
緊係食住個勢同佢合作

鬼滅漫畫又完咗
動畫第二季又要等到2022
空檔期咁長

而家唔岀
過多幾個月無人討論果陣先嚟合作就太遲

史上最新嘅合作

睇完顔色抽有D淆

大家記得去靈魂商店買大鳥
另外投女將一票拎石

大鳥GET

英格麗要兩張做乜

登入畫面咁花

打J

仲要12粒鐘先抽得

我冇 我驚我似佢抽到五隻廢物

你其他都無? 等埋一抽先喇

擺撚到明驚鬼滅之後出巴力會冇人抽巴力同埋蚩尤之後出EVA會冇人抽EVA先咁調

揀完光神冇大聖 哭撚左

送個瘋頭黎阻住個位

all max 有得揀英格麗?

Terry 賺到笑

thx巴打
呢隊爽撚到

有

又伏人

有暗人揀

邊有伏

咩一抽

8591活動

一抽入魂

原來兩個活動嚟 咁佛心

應該一抽入魂=>30抽=>AM自選

終於補返隻媽媽

啱呀 反正又唔急

我都差佢，有得換既都有曬
唔知佢值唔值

屌 都估佢無咁好死
邊可能岀隻呂布比我

遲D有AM 自選？5揀1係咪就係一抽入魂
想揀紅璦 會唔會好不智

等啲活動完哂先揀自選

firm左係鬼滅啦？

真

聽日抽完5選1
就直接拎英格麗算
我就唔撚信30抽會送好野俾我

【埃及神幻化】扼殺惻隱 ‧ 泰芙努特
【埃及神幻化】始祖真諦 ‧ 賽特
【埃及神幻化】天命不違 ‧ 舒
【埃及神幻化】善惡不變 ‧ 拉
【埃及神幻化】死寂救贖 ‧ 奧西利斯

【革新英雄】狂亂妙醫 · 新月
【革新英雄】思維擴張 · 摩斯

【巴比倫主神幻化】思研求知 ‧ 阿特拉哈西斯
【巴比倫主神幻化】驍戰啟悟 ‧ 尼努爾塔
【巴比倫主神幻化】無私犧牲 ‧ 杜穆濟
【巴比倫主神幻化】依戀漣漪 ‧ 伊南娜
【巴比倫主神幻化】破梏命運 ‧ 納姆塔爾

【鮮紅恩典幻化】不生不滅 ‧ 伊莉莎白
[s]【鮮紅恩典幻化】命之燃燒 ‧ 潔琪
【鮮紅恩典幻化】靈魂枯萎 ‧ 貝莉
【鮮紅恩典幻化】虛構歡樂 ‧ 陶德

原來個回鍋儲值送我得 貝莉 伊南娜 阿特拉哈西斯 新月 拉 泰芙努特 冇
但其他紅字係完全冇練

記得做活動bingo

OK

攞撚咗隻英格麗先
對一抽同30抽無乜好感

LM

屌那星我岩岩先發現
上次discord 先話會儘量唔出需要運氣先過到既關卡
今次夢魘第一關就一巴車落你塊面度

mh比妓女更不可信

如果係鬼滅合作應該幾勁
咁Hit都整廢卡對唔住合作商

唔會啦，9成係魂黎

Mh 咁鍾意合作還原強度，我真係諗唔到鬼滅啲人可以點整勁

All mix由你選想要英格麗係唔係揀暗人類

所以自家根本唔洗抽啦 送下送下又一堆垃圾

要抽定可以揀

揀

揀暗人 揀完會出5張卡比你再揀，如果暗人入面少過4張卡（包埋英格麗）你未擁有過嘅就必出

咁樣砌得唔得？

冇話唔得 英格麗睇關做人

木屬卡真係太廢

你有咪會送比你囉

有神快拜

薩麥爾咩黎架

幾時有得抽

源魔

又唔敢出難關
剩係加%盾同多條血哂人時間

夠膽活動送張勁卡黎就信你唔係黑名單我

岩岩幫你黑名單續左期

估唔到你只係洗廁所都有咁大權力

冇聽過宦官弄權？
聽講隊過Terry屎忽先可以

真...抽下黑金又有成堆

係咪冇用唔覺佢有人用

爸爸
我想要利是

洗terry個廁所

Outdate左好耐

又係廢卡

黑金都廢啦
何況依啲卡

屌

不嬲都話唔可以課俾呢D黑心公司

加碼送好友
好友呢度

埃及神仲有冇人用

佛心

魔法石 x 5 將在 15 分鐘內加入你的遊戲背包，請稍後再重新登入遊戲查看獎品！

P圖好玩嗎

除咗巴力夏蛙其他咩嚟

點解入唔到

異變封王 同 11封某角色

好

投票先

仆你個街

去投左票先

allmax拎完英格麗啱啱又英格麗

有無岩用想要索諾斯

3隻1%

送垃圾

賣code

叫左玩完一抽入魂先拎allmax

摺埋啦

右手邊果張咩黎
我可以比你呀果陣抽左保底

屌你個閪見人抽親都垃圾
都已經知咩事
黑心活動

上古隻垃圾

右上係咩

上古豬神

咁不了

得 齊五色 1神1魔 龍獸妖 三揀工就夠
手轉無常駐增傷已經夠做

至於隊員放咩好，拎你成個背包最強解盾主動技的卡放落去就得
平時打普通關真係無所謂
係地獄夢魘唔齊角抄唔到功課麻煩dd

我錯了

妖精女王

都唔係新黑金
未撚見過有人中黑金

無諾索c想換既手足搵我
最好換舊黑金 我好多都無

預咗中垃圾 都費時留名同人換

上古up

屌你老母 垃撚圾

仲未見到有人中黑金

屌，得因奇都冇

有隻無仲想點

見到上古垃圾已經唔開胃

英格麗換紅愛有無人？

skip了

內定

有人抽完同佢講 佢開嚟睇 唔係佢抽

朋友

fb竟然搵到人換索

揀唔落手 全部最少都有三四隻
垃圾活動

回鍋洗唔洗login 7日先有得參加?

9成9垃圾

睇巴哈唔好話新黑金 舊黑金都咁小人中嘅 個機率真係。

8 週年都咁撚小家

巴哈一堆人抽垃圾想換鐵扇lp

糞game

所以神魔真係留唔住我
唔再課金是正確的選擇

想中個百搭爽下姐
如果中到百搭保證唔拎新黑金

咁多隻黑金加埋1%

算吧啦 課佢老母

諾索斯
紅愛
伏羲
武則天
翡翠

最後揀諾索斯

屌解冇得抽

以前一抽入魂唔係送雙滿既咩

去投票

投女將票先

佢不嬲都洗Terry個廁斯

見親個個中差唔多
唔係呀

送垃圾要雙滿嚟做乜

索諾斯
琥珀
西王母
伏羲
愛因斯坦
換 紅愛

伏羲，匪翠up

上古諸神up

哂我10萬年

Server死左？

洗撚你個月禮包咩
#484一個頂哂我哋成個po啲人啦

我2500古幣都抽唔到⼀張黑金啦
送既又點會抽到

咁諗舒服好多

抽咗6個帳, 一張黑金都無

巴哈成堆抽得差 但要求同人換鐵扇
笑死人

無心機課
以前個心態係，每兩三個月課一pack抽合作/抽黑金課少少就玩得好開心

依家個心態變咗免費永遠唔中好野，永遠要保底，個個月迫住我要課上次巴力600石真係勸退咗我

機率低到

我睇埋個直播先決定課唔課
垃圾活動預咗拎垃圾

台仔日常

四揀一：翡翠，伽利略，阿飄，伏羲
求：水賢者（其實個pool有冇？），英仙，芙蓉，求pm

有冇其他嘢換
我有紅愛

有無人想換？ 利申回鍋玩家

玩野咩你求個啲人地抽唔到比你

哇屌 公平咩

上古換拉普鐵扇

竟然補到窿
佛心公司
不過我all max又唔知揀乜好了

得鑽石/木獸有啲價值，我唔要喇睇下有冇人要

你求果3隻都無

死ser
抵啦

推

有冇巴打有美索/水妍希？

去神魔fb page換仲好過同巴哈串d傻仔9up

留個位，唔記得自己選左因其都定紅愛，想要索諾C

四十幾頁仲要有一堆大貪鬼

網絡錯誤 / Network Error (503)是否正常

佢個野壞左

執左

奶油免有冇青圭

蒼b就有

因其都同阿特蘭
揀邊隻好

阿特

因其都係咪過左氣

阿特仲有人用

特哥進化幾好用

你id

Server死左點抽

你好似有加我好友

識你老鼠

我想問你 你問我id 做乜

mark小器簿

加好友ok?

我記得你個Id 應該係好友了

有冇青圭

英格麗仲換唔換?
有紅愛

我唔係想換喎
我活動抽垃圾
你想我轉代表定咩

當我冇講過

我淨係建議你揀特哥咋

send咗好友

加埋我ok

load 都load 唔到

壞左 今晚再入

今晚執

屌佢老母黑金機率又話有30幾%
喺FB碌咗勁耐都唔見一隻黑金

邊到睇30%

吊, 又係咁...放 lunch 想入去就不停 load... load 到一點過埋自己個 round 都登入唔到

比你不停 load壞左

真係活動網都整左大大話話都起碼2年
依家都仲可以死ser

有人申請 我就會加

50%添
得中 同唔中

入到了

not bad

加左

但是無人來🎤

已經係好友
唔洗確認
上個post加咗了

清邊間教會

恭喜你抽到 魔法石 x 20！

有冇人要

5石

雖然好高要求，但有無師兄有拉普

啲台仔講

我想要蜜兒

台仔=當隻隻一樣機率

傻閪game俾狗屌

有無人要

同平時月禮包抽個堆無分別

成個post得你有黑金

重複唔撚要啦

我做完任再搵返你/你加我好友409654347

唔要益我

佢而家唔會同你講好友重覆
我啱啱試咗加細佬幾次
一早係好友都可以無限申請

又有新bug

who should I pick

加左, id 太太好大力

thx

有大獎拿大獎？

巴打睇下揀咗邊張

睇下你有咩
有new可以換

我無女禍, 但張卡係咪無撚用
換多張蒼b係咪有用過女禍?

係無用 不過2張蒼b都係無用

diu 個回鍋ac未登入夠7日
冇得抽住

除左左一其他都冇

呢度3張1%

鑽石

3張都無乜出場機會

得左邊可以揀，上妖下魔，睇自己需求做人

你係咪要我無所謂

求青圭

屌你老鼠 我上次抽中百搭就回收
今年抽埋d咁既垃圾

想要美索

雷神, 如果你要既話等我今晚搞, 今日返工忙
21154032

同你換？

人間有愛
是旦一張有用既就得

585915649

你唔係話唔要咩？

上次加左啦

非洲人勒苟拉斯

諾索斯加倍

有冇巴打要

送南納, 有冇巴打想要?

中因其啦終於

其他有冇人要

on9明明做左
等佢出到個code先同你地換

見巴哈都幾多人想要龐貝
邊位抽到有福了

是咪要

有冇巴打有夏娃

我想要翡翠 雖然我果d你應該唔想要

咪又係拎d垃圾出黎換

想要木獸

原來其他我都有

我都有木獸
睇下大家有冇得交換冇既野吖

恩莉兒

你要咩

有無人有賈比爾可以施捨比小弟 我中得呢5張垃圾

我戈 d 你岩唔岩洗

你有乜嘢

屌 投完票又唔比抽 係點樣呀

有人上香黑金機率太低未

應該得架喎, 我頭先過左時段都抽得

官方人員抽機率高啲

抽唔中都可以直接去拎張啦

左下夏娃？ 睇個樣都冇人？要

其他我全有

有冇人要蘇因或者鑽石

紅愛多人要

不嬲都係後門之塔

唔通紅愛換英格麗 或者黑金有人肯咩

有冇人想同我換？

有人要就加我id 同埋回覆
58179369

求其要一隻再賣左去啦, 50魂唔好 side

英格味好

我得罪人多 諗諗吓都係唔喺依度留id

諾索斯換伊貝思/蜜兒/舊黑金

好非洲，你有冇張想要？
我想要依貝

想要蜜兒
6566691

All max想要英格麗算

即刻想含Terry 條撚了

有無人要紅愛

am都好難中英格麗㗎...

得個id可以做咩對付你

e 貝c 有冇人要

你碌鳩會旋轉就含自己果條啦

睇番巴哈 真係無幾個中黑金

想要紅曖

你有啲咩

想轉運

我得垃圾，我拎左隻因奇都

你想要邊張
無左女禍啦，請揀其他四張

係咪add 左好友，比條code人就搞掂唔識

巴哈咁多人想用白金換黑金

睇下gay巴肯唔肯同我換美索先

有無人啱

sor岩岩條女個fd問我想要
俾左佢了

英格麗紅愛呢啲換妍希我覺得唔過份

我揀上面四隻？ 係既就左上角果隻

上古換拉普

一啖砂糖一啖屎
Btw有冇人要

要邊隻好

紅愛

有冇人中左鐵扇

想換英格麗

正身

回鍋acc

正身要隻紅愛

@白雲城主

個post推咁快

601112e13c1629001109115c

密都唔加post出黎公海

換？

今晚 19:00
會有 三位達人 平民百姓 阿紅RedKai 邱嘎敏
和神魔特派員 飛魚不會飛 及第五代神魔小妹 心蘋
都會到 KIRABASE 台北店
和一眾召喚師觀看 LIVE! 神魔8週年 生日感謝祭 直播
一起迎接最新合作公佈！
身處台北的召喚師
趕快去 KIRABASE 搶座吧～

有紅愛同中間個隻

好心你地pm啦
密都唔加

拎蒼b再拎隻紅愛去同人換野

有無得換英格麗/因其都

由佢啦咁

英格麗換諾索斯?

有阿紅冇小許

拉普應該成個池最撚屈嗰隻嚟？
上古豬神

比張熱血隊長J圖你當賠個不是

你有咩卡可以換

等埋朋友抽睇睇結果先
如無意外都同樓上巴打換 全重覆

下次打左格仔先ok

#764

打左格點J....

想像力

想換隻紅璦

英格麗同你換右下?

cls 成個post 好似冇人有好野

呢到非洲post黑金都無張

咩新黑金 百搭個D一定係內定
未見過有人中

有冇人有頂羽

可以啊

只差賈比爾 唔知用唔用到因其都換

想換 我冇英格麗

感謝

官方賬黎

如果我話想用紅愛換鐵扇會唔會好

搞個垃圾活動就令神魔巴哈版上返第二

有冇人有紅愛

點同你換 就咁打係度?

想要右上嗰隻

Over咗
白金卡周街都係

遊戲+好友,私訊送你

你有咩卡

見樓上啲人都係咁

pm比code好嗎 好多人係到moon post偷code

LIVE! 神魔8週年 生日感謝祭
第一天直播將於今晚 19:00 開始！
屆時會有
100% 必中黑金豪華版一抽入魂
全新合作公佈和遊戲新系統介紹
記得鎖定神魔之塔 FB 粉專！！！

咁都偷

岩岩先係巴哈見到條友話比人呃左個code

[url]60111b402f760600118daa9e[/url]

我有英格麗，想換艾莉亞，是否癡線?6010feeb77d88900119593ca

Thx

已被兌換?

#747 我得垃圾

紅薆換你隻英格麗
新手 請問有咩步驟

做哂都冇條code

有木獸達格
有冇人想要，想換啲我無野，草圖鑑

你搵到人咪搵

rip

網站到登出再登入

屌你老母偷code全家中武肺死撚左去啦

=.=

換拉普

想換紅愛 我回鍋

好想要老婆英格麗 等等直接一抽碰運氣

你又post埋個code出黎

有冇人想要

想換拉普，係咪有d諗多咗

要

你有咩

#829有 快換吧 等有人偷

24197300
加咗你了

但我有蒼B

點私chat..

Sad

我都係好想要鐵娘子

送了，蒼璧

紅愛可能有人要

留id私chat lo...你加密都冇祝你好運

sor,原來選左紅愛

有冇巴打有夏娃
我用英格麗換

你喺另外四張揀一張自己要
跟住揀紅愛送人
整code
我都會整張code係英格麗
係game入面換交code

我id: 115181448
你id 名喺咩

個名講到幾長都好
咪又係直播領寶箱
分母活動

伽利略

求拉普

已含

求賈比爾

偷code老母俾狗屌啦

上右係咩黎

巴打仲換唔換到

仲係到,不過對英格冇興趣

火夏娃勁咩

開圖鑑希望有巴打肯換

貼多次
岩岩係咪有人要木獸
太亂 追唔切post

我想換呀，加我tg: mint321 啦

女媧

有無黑金code 呃求

送街坊

我已經換左la
share 比人睇ja

有冇人想要蒼壁

賈比爾出沒注意

遲抽咁多黑金

換咗拉普

TG me hugo1991

有無人要英格麗 想換夏娃/雪女/諾索斯

睇下最早抽果啲就知咩係真正垃圾

青圭/黑金

全部抽既野都差唔多咁

有冇人中頂羽

巴打有因其都？ 可唔可以換賈比爾

同巴打換完紅愛
自選唔知點揀好了
想拎牛魔但唔係必中

死ser前後黑金率差咁多

唔好意思我重post

我有英格麗，想換艾莉亞，唔知得唔得呢?

UID:894231877
6010feeb77d88900119593ca

講極都仲有人益街坊

屌一定係官方知俾人屌
之後偷改高個機率

辣殺

下年小心啲

唔好貼code呀清

無得換喇

一開即刻抽嗰啲做晒炮灰

你依個mh 清潔部高層都唔做野

唉屌

小心啲好嗎 有預覧架師兄

幫個ser抹左塵

想要 開圖鑑

有無蚩尤，換

幫terry抹塵應該仲有用

仲有冇

得愛因斯坦有

me

幻油兔同人換左未

有兩張淫娃 但唔係抽返黎

ching 要不要鑽石或者蘇因

建議pin返個提人唔好係度爆code 幾位巴打中曬招

蚩尤無得送

請善用加密 喺game入面換code或者add tg 唔好自貼喇

換左

你又嚟 下年小心啲

去fb post好多人益街坊

鑽石有啦 蘇因
上面有鑽石咩

585915649

你唔係話中哂廢卡咩，邊張有人要

吓？竟然？官方話無得換？

拎咗愛因了
其他四隻要咩

見你地抽既卡我好多都冇
但我個5抽得一張冇

拎去換廢卡咪有人要 蒼b換索

想要木嗰隻
可唔可以tg 傾

【情報】防詐騙宣導

屌 要返工 今晚先應到機

tg 睇下換唔換到

Search唔到

當做善事

自膠未㩒Done
嚟過

［IOS/AN] 神魔之塔 (123) 洛克人合作最後一週 火神黑金蚩尤登場 屌你交換code私下講啦 連密都唔加

今日奇蹟強化係咁升舊卡

放code加密其實都唔係咁好
但你地連密都唔加 就咁放出嚟

呢啲做開善事

有無巴打有興趣？

拉普換鐵扇要唔要?

咁樣加密？
岀post前預覧咗先

今晚先搵你

加密都唔好 tg私換啦

[member]id 585915649
tg lwwwwww666[

如果仲有 /member]

比人偷左既就去神魔fb page睇下執唔執得返個啦

no la，蚩尤唔得換就算數了，其他都齊曬

Code都派埋
個活動完lu

齊曬就同我換啦

用Tg最安全啦

示範

條女個帳送左張黑金俾我
今晚要落力D奶

你個名

無人話條女 一定係女性

我非gay

老婆

你個老婆大家都有份

我做哂任務點解唔比我送

想要鐵扇

個網頁登出再登入

有冇可以送啲卡比我
依家得洛克人玩到有啲悶

有了 thanksss

有拉普咪同你換囉

Q1: 為什麼我登入網站後活動圖片顯示為黑色無法進入？
A1: 召喚師首次登入網站時需要先點擊最上方的圖片，前往 2021 神魔女將人氣票選網站 1 次 (如以前曾經投票亦需要先點擊)，才能繼續下一步參與「一抽人品大爆發」/ 「一抽加碼送好友」活動。
----------------------------
Q2: 網站顯示我並未取得活動網站「回鍋玩家」資格，我是不是不能參與活動了？
A2: 沒有「回鍋玩家」資格仍可照常參與此活動。「回鍋玩家」資格只牽涉「回鍋玩家」特別獎勵︰
- 所有從「8 週年一抽大進化」活動中獲得的獎賞角色卡片將會以 Dual Max 狀態發放。
- 活動網站「回鍋玩家」帳號成功兌換「一抽加碼送好友」角色卡片，提供兌換碼的《神魔之塔》帳號將可獲得額外一張相同角色。
----------------------------
Q3: 我已完成「週年版賓果任務」，但網站上仍顯示我尚未完成。
A3: 完成賓果任務後重新登入一次活動網站刷新結果即可。
----------------------------
Q4: 抽完後的結果我可以暫時不選擇稍後再選嗎？
A4: 可以。就算沒有即時選擇角色，其後再次登入網站也會保留原有的結果，但「人品大爆發」中獲得的虛寶獎勵須在完成卡片選擇後才會一併發放。

咁樣都要偷卡

平時有人放d5石code都比人偷 何況英格麗呢d

巴打有乜

拿ed thanks

屌 真係入到 感謝大大無私分享

下 唔係掛

上面禁多位巴打的教訓你仲要錯

食7升1再食7升2 垃圾霸法

巴哈有人送項羽

樓主開定新Post，就黎爆Post！

939

呢隻垃圾拎到都喊3聲

點解唔開個tg 谷互share
Share完自律quit

唔洗提我 已經開定
我好鍾意做樓主

係自律既洗乜開TG

1001

淨係得呢啲垃圾

下個post唔好換code ok?